小弟今次第一次出 戴唔戴身份證？

對唔住 之前一直冇出過黎
但我今日希望出黎盡一下身為港人既責任
非勇武 只係支撐一下場面 請問帶唔帶身份證好？

唔帶會比人拉

帶個人嚟就得

如果冇唔見都一定要帶，否則犯法

一定要帶

唔帶既話 被黑警逗既話 就一定係法庭見

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

多謝各位解答
差就做左犯法野

帶*

梗係帶 隨時比癲狗咬

你平時出街唔帶？

你驚畀差佬查，係咪諗住唔帶就查唔到

唔見左無計
要即場捉住佢開file 報失添

夠15歲一定要帶

你估你係黑警唔洗帶委任證咩
唔帶咪比個藉口佢拉你落臭格48小時

身份證點戴呀on9

樓主幾大